破處環台遊，求指教

黎緊6月左右想兩個人去踩單車環台，但兩個人乜春都唔識。

係咪過到去有得租車定一定要有私伙野？
同埋行程路線又點plan好？
依加先開始搞又會唔會太遲？

有無去過嘅巴打絲打教路應該由邊度開始plan好

p.s.兩個運動撚但周街踩單車就未試過

最撚緊要學補車呔 當日我同朋友乜都唔識學人去西藏踩單車 踩到上山爆左 好彩有其他單車友幫手同教先搞得掂 但諗返轉頭真係覺得自己好勇同On9

係喎，我同佢應該淨係識踩單車唔識整單車 又要預備多樣野

自推

我嚟緊3月都踩呀 租車去大行美蓮達個啲有好齊全gear仲有埋堂教你換胎
行程我都諗緊點plan 想上武嶺

1. 有得租giant環台既車，得一款，粗粗地用住冇問題

2. 台北開始又得，台中，花蓮，宜蘭開始都得，有部份人唔走蘇花，因為好危險，所以揀宜蘭開始，花蓮完，走逆時針方向(近海d)

3. 上網or買本書都有晒行程，基本9 到11 日完成，較辛苦係墾丁同壽卡....其他難度尚可

btw, 3年前完環過台，而家留名睇單車界神人話幾日完成無難道

再自推 愈多意見建議愈好

自己睇環島一號線啦
搵下啲環島遊記睇
有friend一日踩200km五日踩完
不過無意思，日日鳩踩
我自己就兩星期中間抖左五六日到

其實係輕鬆既 但夏天去要預左落住大雨踩
個種大雨係香港既紅雨咁上下
所以預多少防水裝備
懷著欣賞台灣既心 你就會好輕鬆愉快
台灣人好好 沿路見到你踩環島車都會同你加油打氣
沿海踩會舒服d